12星座之（金牛座）係垃圾星座 第5章

話咁快
又第5了

金牛男也是評價兩極分化非常嚴重的星座之一，喜歡的人，覺得他們又暖又寵，天下第一好，討厭的人，覺得他們自私冷漠，無敵冷戰狂！而且他如何對你，和你對他好不好，看起來沒什麼關係，他心裡有一套自己的考量標準.

第3次擺form link
歡迎想入可以入
潛水被踢歡迎再入
無限歡迎入完再入

谷個到真係講咁好多次
其實我教曬點樣set返Public
但大家都好聰明以為自己set咗
其實唔係 十個有9個都set咗private
我係一定唔會pm你去加！

想入 填左但好耐未加

常駐叫春

即刻擺低 擺完加咗自己轉id
Set咗private會直接無視thx

咁醒目咁快見到

啱啱收工見到

唔知係private 定public

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

好快

加咗

今日生日既金牛報到

生日快樂

睇你哋叫好頂癮

多數我都冇睇 好長

都幾多421金牛

金牛留名
唔識點用TG
填咗FORM留咗條LINK

好呀 但要排排隊冇咁快加

+1

見到巴打追緊秤女
不如我哋交換吓心得
利申：追緊金牛仔

唔想，幾時可以脫離

唔叫唔舒服

我入來都係睇大家叫下春 雖然我自己有鐘意既射手女 但係暫時都無咩可能 不過呢段時間反而俾到自己更大動力改進自己去吸引佢

講得好值得大家學習

呢段時間佢唔出得街 希望之後見得返佢既時候 會俾到個眼前一亮既感覺佢 而且就算真係一齊唔到 自己都盡過力 同埋努力完既成果自己以後都會受用

啱呀 只要自己成為更好嘅人 總會搵到自己想要嘅關係

「呢段時間反而俾到自己更大動力改進自己去吸引佢」
寫得太好
大家一齊加油

好正，放完一日負
入嚟見到大家都好正面

如果一個月前我就開始跟個po都會係咁放負同大家一齊嗔
不過早排終於放低鍾意咗三年嘅摩羯女，就變咗正能量

其實有時係度諗 就好似出街見到樣野想買 但係自己唔夠錢 與其貶低自己去求個賣家平d賣俾你 倒不如去增值自己賺夠錢令到個賣家sell返你

我又share下

巴打好叻
下一個更好

你都要加油呀
其實首歌都係個女仔share畀我
對方點諗我哋控制唔到，無論最尾成唔成功，講到尾都只能夠學識自我療傷，過好自己嘅生活

其實都係
與求怨人倒不如自己去進步
但唔會期望個賣家會返嚟sell 返自己
始終點變都未必啱佢心意

真正正能量

Loop 咗一晚

冇嘢想叫

此風不可長

但其實個價係有極限
冇得話你努力啲就得

又大一歲
祝所有422生日嘅牛仔牛女生日快樂

一日處境唔變好難唔叫

試下叫少啲，叫少啲
慢慢就可以唔叫

好啱
雖然我今日又想放負
但要過好自己生活先

少少下就會覺得叫嚟都晒氣㗎喇

我以前都試過
其實聽落佢都幾清楚自己嘅感覺係點
有啲人可能相處耐咗印象，但都有啲人真係好理性覺得夾就夾唔夾就唔夾，唔會再改變，要睇下佢係邊種
其實你不妨直接問佢，還掂佢都講到咁白。自己匿埋一邊諗盞亂諗嘢

鍾意就放啦 屈埋屈埋唔好

我嘅日常
估唔到今日未講就有人幫我放咗負
加油絲

見到有人一樣又俾牛仔三日唔覆真係唔知講咩
牛仔點解可以msg留過夜

牛女表示試過成個星期碌msg先睇到唔記得覆人

拖延症 唔知點覆就拖下先

點解仲會碌返去睇
我真係唔明呢個思維

我嘅拖延症最多一日
feel到金牛係無限

我一般都最多一日 唔熟嘅人或者公事先會拖咁耐

代表上心

擺咗差唔多成個月啦ching

有時無聊會碌下chat list

琴日有2個大仆街又係呃我話擺咗成個月 但事實根本未排到佢地

Btw你set咗private 我唔會加 講咗啦
你set返public 再叫我

set返啦sor自膠

［member]可能會試揾多一次囉 我係有少少擔心佢再不讀不回好難受 又要再loop一次呢種被ignore的心態 大家加油絲［/member]

你想唔想進步先？
如果你有意思嘅不如聽佢講fade out

會習慣的
然後就冇感覺

非常認同~~!
利申金牛女同金牛男一齊左好多年最後被飛~

有可能係佢而家有男一個目標忘記左覆你~ (利申金牛女, 之前同牛仔超過八年)

牛女都得... 我就係~

X2

你會有更好

牛女表示覺得射手男好悶

因為嗰下先得閑碌返啲MSG, 我都試過咁...

我之前填左一次, 琴日再填.. 麻煩晒大大.....
P.S. 較左PRIVACY 係PUBLIC 啦.... 會等~~~

未必, 佢肯覆你其實都仲有機會~

依家先加到4月19
如果你4月19前填過 依家擺低加你入去

我係個啲只想同人保持曖味嘅人 一齊就不了
Btw佢個case係比人拒絕完 個女仔只肯同佢keep曖味

你明嘅話做嗰個就係你

再然後心都淡

我會當已讀不回算數

你無事嗎

I know that feel

心淡其實係好事嚟

想問下牛仔係咪一齊咗覺得穩定就會少搵你，定係純粹淡咗唔想搵

熟咗少搵

我都係，覺得正常大家都係
點知俾人幾日一覆

唔熟先秒覆close file

我都想係咁

其實好難講
兩樣都有可能

我反而好少碌返
所以要拖就差唔多等於唔覆

金牛mode嚟？

好想對佢做
但我應該做唔到

咁樣唔好

好想問你哋如果俾三日一覆會點

以前會叫你應該離開佢一段時間
依家會叫你直接問佢點解咁應，唔理佢覆唔覆，都要坦白你嘅感覺
唔係嘅話你都係會一邊遠離佢一邊掛住佢

望到msg時嘅feel同諗法都過咗
覆完都冇癮

佢吊多我一個月可能真係會離開佢一段時間
反正佢又唔係睇唔到我ig，想聯絡再算

其實我想像到佢會答呢個月好忙
（佢又真係忙到應該訓都可能唔夠）
但係佢呢個頻率就嚟一個月都傾唔到十句

我又就三日
增值吓自己先唔想諗佢住

其實幾日一覆真係唔知做乜

題外話
樓主本人覺得 無錢連講抗爭嘅資都冇
今時今日 仲係到鬥黃個啲真係正一仆街冚家剷嚟

係
至少你有錢可以養手足
抗爭唔係得個勇字同意志力
糧草先行
如果社會上有能力的人都黃
成件事唔同

我撞到大愛撚火都嚟
佢個邏輯係 你係黃 你就唔可以幫政府做野
哇屌你老味 幾點呀 仲鬥黃

Copy

太陽或上升金牛座：生日快樂。
你的星座月開始了。本週新月也發生在你的星座，迫切想要開啓新生活，迎接好運？那這周就會開始看見曙光了。
因為新月的關係，你會在財運上得到加持，當然，你也會有心情想要購物，或者與某個重要的人分享你的心情或秘密。
水星在本週跟木星、冥王星有四分角度，也許會有某個人強迫你做某件事，接受某個指令，或者被其拒絕你的想法，但天王星還在你的星座之中，週四之後如果你依舊對自己想要的東西，想要完成的事情存在執著，那麼在那個時期去談一下會有轉機的餘地。
新月也會給你帶來人緣和魅力，如果你單身，那麼本週開始會陸續的認識一些新的人，或者存在桃花的機會，如果你處於曖昧的狀態，那麼這周不如試探一下，看看有無進一步發展的可能。
對於非單身人士，另一半也許在某件事上思慮不周而忽視了你的想法，但開誠布公的溝通，會打消這些負面的念頭，你們的感情也會更加穩定。
週一到週三，帶著創造和積極的心態，不要拖沓，以免被人挑刺或者抓把柄，另外對於重要的約定不要失信、遲到。健康小有下滑，注意咽喉、牙齒、頭痛和睡眠問題，也可能是皮膚狀態不好。
職場來看，本週工作上半周比較緊湊，雖然忙碌但是效率也高，下半周相對輕鬆一點，但有新的任務或者項目要開啓或者利用休息日處理，不過你也會因此得到褒獎或者酬勞。
愛情，是主動示好的一周。

個論點似係藍屍多啲
之前做外賣
講左句罷食藍店
即刻成村偽黃同藍屍出黎屌柒我
話外賣平台都係藍呀你唔好做呀

送畀佢

[member]其實我成行都出名幾藍
但我無理由轉行
都叫一個後勤絲
我賺左幫左幾多個手足唔洗大鑼大鼓
每個人政治光譜都唔一樣
忍一時他日做到社會上有少少可以令社會影響一下的人
我個人覺得比較long term［/member]

你做外賣同你罷食真係冇關係
你返工為生活 外賣平台藍 你幫佢做野就=藍？
唔撚係咁㗎嘛 我見到呢啲人就覺煩
抗爭唔洗生活食飯呀！
抗爭全部都係錢嚟㗎 自己生活都未生活到 學咩人講抗爭 學咩人講請手足食飯呀
咁撚大愛 連網都唔應該上呀依種人上網公司間暗都唔係100%黃㗎 正一死仆街依種人
日日鬥黃

唔望，一諗就干擾我做嘢
有時諗佢前幾日唔熱情返
我可能就開始淡，可能係好事嚟

非常正確
唔講以為贏咗
竟然有時間內鬥

金牛女同白羊男夾唔夾

我見到自己
mute咗佢應該心理平衡返
希望我mute得落手

聽你咁講其實你自己都feel到，佢只係覺得同你做fd幾好，同埋本身個人nice（面對面）

睇2人性格

多謝你呀~

唔緊要我等, 我應該係20/4 先填多次...

算啦好好覆佢啦
好難得先同到佢傾計

咦你係射手男?

我都係 上嚟圍爐

牛男....
當其時只係話想"有新生活" .... 但好不幸地個幾兩個月之後俾我同一個朋友撞見佢三次仲要每次拖唔同既女....

可能佢覺得我悶...

你想點搞先?
牛女有時好衰, 有時唔覆你未必關你事, 可能嗰日心情唔好(唔想自己放負) 就乜都唔想覆, 有時係嗰日全日忙真心, 真係連WHATSAPP 都無時間睇, 有時只係... 拖延症..
我只可以話我好怕嗰啲日日喺度報告式既MSG, 又話者講黎都唔知我想答咩既題目. 如果唔係好朋友, 好淡既朋友既話基本上你SHARE 啲我無興趣既嘢, 我未必想覆..

你有無佢IG / FB 呀? 如果有既話都仲有啲機.. 前提係又唔好做到好出面你成日LIKE / COMMENT 佢啲POST, 但你一定要睇 , 當適當既時候拎出黎講下, 等佢以為你無留意佢, 但突然間講一句似是而非既說話, 令佢自我幻想100次之後, 你就會有機...
利申, 我係徧雙子既牛女, 唔知同其他牛女諗法一唔一樣

我之前個牛仔係, 一齊左半年後少搵左.
再加上其他嘢, 我心淡, 想分手, (差唔多分左), 佢挽留, 話會改, 之後我話觀察期, 跟住三個月後先正式一齊返, 佢係堅有改...之後拍左超耐拖

我成日覺得牛仔係嗰啲好懶既人, 如果固定左一件事之後變左ROUTINE (固定星座) , 佢就會覺得settled down 左, 跟住就去理其他新嘢... 超矛盾既星座 (不過話說回頭牛女表示都係咁... )

有你真好 你答晒 我已經懶到好耐都冇乜想點認真答人
冇乜mood去答/幫人check野

咁唔係你嘅錯
係佢想換口味
唔等於你從中如一係問題
令到佢覺得悶
雖然而家你辛苦啲
但起碼你認清佢唔係同你繼續行落去嗰個

我攰到唔想睇呢幾日無乜點瞓
不過睇曬

留名

最近冇乜feel 睇都唔想睇
全部都係講緊唔覆msg

你好嗎

係證明呢樣對大家嚟講都幾嚴重

問咗牛谷 好多人都話唔知覆咩/唔想覆 咪唔覆
好過hea覆

呢樣好認同
有時見到啲人hea覆我都好想講冇心覆就唔好覆啦

今次好難𩡁認同你

做咩要認同me 大家愛情觀都唔同 我都未想定落嚟

有啲嘢唔係你嘅就唔係你嘅

呢排天氣都變Autumn喇

其實反而我想問你地LAST MSG 係咩CONTENT 黎架... 如果係豪無意思既純SHARING POST, 牛女表示真係唔知你地想我地覆乜架喎...

同意... 牛仔/女其實有時好白目.. 我真係唔知原來你係對自己有意思.

都同意院長所言...

其實不如咁講, 我見呢個GROUP 好多人都好介意牛仔/女覆唔覆MSG 既問題.. 但牛女表示, 有時真係忙到甩碌既時候,連覺得望到個WHATSAPP (for all message) 都覺得好煩厭既時候, 唔想睇就係唔想睇.

老實講, 我本身其實唔太鍾意打MSG, MSG 對於我黎講只係一個約食飯約時間, 或者去到街有嘢要幫人買要影相既"工具"而已, 我係好唔鍾意TEXT MSG 既人.
我有幾個要好朋友, 好多都係平時唔會用WHATSAPP 聯絡, 但過幾個禮拜就會話, 喂, 耐無見, 幾時食飯, 約, OKAY CONFIRM 時間地點, 就停WHATSAPP, 有咩出黎先講. 中間全程係可以唔再聯絡唔再講嘢既... 咁. SORRY 我唔知係咪講得太直白, 但可能呢個世界自從有左WHATSAPP 之後, 好多人連電話都唔會傾, 剩係WHATSAPP 黎WHATSAPP 去咁... 而我仲係好似舊式人咁, 鍾意見面傾, 退而求其次就電話...

oh ... 返工, 返工既牛仔/女, 另計, 至少如果你問我, 我係咁, 公司既我同私底下既我係兩個人黎....

咪係囉 好似我咁 有條友我都知佢有啲野
佢問我 點樣先可以令一個女仔鍾意我 我答佢唔知
佢覆我 以為你係女仔你會知
跟住我就會唔覆 根本就冇野好覆
之後佢時不時就會搵野嚟同我講下咁 但多數都冇乜好覆

呀 我好鍾意你呀你好叻呀 完全答晒
我都係覺得出嚟真人》一直msg

院長 唔好咁講~ 大家一齊研究下...
我都係新JOIN 不過又想同大家SHARE 下咋...~

(話說近期我成日俾人話我做乜唔覆佢MSG 我都俾佢迫到人都癲)

多謝呀爸打~ 無啦, 我唔會理佢, 雖然佢間唔中有搵下我, 但我心諗超你而家玩完想搵返個穩定既? 慳啲啦

啱啱識我會密覆 識多排就唔會 熟咗有咩出嚟講啦 仲日日wts我覺得好煩因為根本就冇咩好講 除非對方不停諗話題

同是金牛座表示認同- 係啦, 覆唔覆MSG 咁嗱緊要咩? 未有WHATSAPP 之前大家都係咁生活架啦. 都唔明~

嗱呢個絲打就俾個叻你
咁你好快會入到佢個心, 因為你講完之後佢會返去自HIGH 100 次, 仲係咁諗你

咪就係, 我反而唔明啲人, 叫我係咪都覆下,
我心諗, 就係我個人認真先至唔想HEA 覆, 你地又話我HEA 覆, 覆完個手指公又點? 你又CHUR 住講另一個話題.....

題外話, 講開覆唔覆MSG之外, 牛女表示其實好多時候都好想要個腦有個私人空間, 個私人空間既意思係好想個腦休息下, 譬如嗰日公司好忙, 全日個腦無停過, 返到屋企剩係想攤喺度, 可能你見我LOOK FB IG , 但其實我個腦係無PROCESS 既, 因為我只係想放空一下.... 尊注返自己既私人時間...
牛女表示對"私人時間" 呢件事好SENSITIVE, 因為我要入返個牛窿度RECHARGE 下我先可以出黎見人, 有時一諗起WHATSAPP 直情覺得係好攰既感覺.

超級極度同意

agger呀
真人開心啲 又唔使估嚟估去 開心見完一次可以一段長時間唔text
日日都要留意住msg其實好煩

絲打你都好好吖..... 好多時牛仔/女係睇嗰個人做既事RATHER THAN 講既嘢. 你真係好好呀, 肯PRIORITY 左佢睇左既戲先! 我諗你個牛仔應該FEEL 到你有心所以佢會有心覆你啲MSG, 加油呀~

BTW 牛女表示, 如果你要我好似佢覆你MSG 咁覆咁多, 証明你應該喺佢心目中有少少位置. 佢APPRECIATE 你對佢既用心

院長表示 要我覆msg 不如做筆友 一星期寫篇好長大家心靈交流
好過日日廢up講好多（我覺得）好無聊/唔想理嘅野

嘩, 中呀院長

我前兩日真係想同嗰條友講,不如你寫EMAIL 俾我我諗我會俾心機啲覆

日日SHARE 埋啲無聊POST 做乜九

咦我搵唔覆呢POST 添..

SORRY 老實講... 金女表示其實..... 做嘢好少會後悔, 如果你諗住用方個方法黎叫佢搵返你真係.... 好渺茫

你啲LAST MSG 講過啲乜, 無內容既嘢牛女/ 仔真係未必覆.

臨時甩底定嗰朝同你講?

你地之前見過面未? 如果係第一次見面而我都係有少少意思, 你問我有時我係會怕醜, 或者嗰日唔靚怕影響FIRST IMPRESSION 我可能會真係唔出...

心理平衡唔到會變怨婦
加油絲

一樣
日日想放棄又彈出嚟，想點

灰完又出現
辛苦

「等佢以為你無留意佢, 但突然間講一句似是而非既說話, 令佢自我幻想100次之後, 你就會有機... 」

金牛仔以前對我做過

其實私人空間呢點作為天秤好明
可能只係同金牛程度唔一樣
我有時都好憎whatsapp
但只係維持禮貌逼自己當日覆返人

加油
覺得自己就嚟變你

吊到有時覺得佢唔覆仲好啲
但又有啲開心

想叫自己振作啲

我同你有啲唔同
我覺得開新話題ok
但明明講到冇嘢講重要覆垃圾真係好攰
當然返工另計

啱

金牛面對喜歡的人：
金牛面對不喜歡的人：屌戇鳩仔快啲死開

我覺得面對不喜歡的人應該係冇表情

禮貌地微笑 禮拜地回覆msg 禮貌地無視

可能我冇乜禮貌
多數冇表情

雙魚垃圾男，最近識咗個金牛女，有睇咗少少post話金牛係會因為攰丫等等原因遲覆，我知道咗但又成日忍唔住要望，等佢覆，好撚痴線😣

又係覆唔覆msg問題 你同佢地圍爐啦 講到口臭我都懶得再答依個問題

知大家唔會自己搵
我就上網睇完懶人包一下
全部上網copy

太陽星座=它通常意味著一個整體的“自我”，是你的整個性格核心

上升星座=可以從上升星座中看出一個人在自我發現和展示的過程中，會有意識地去表現哪些特質 。它不僅代表了你認知世界的方式和世界將給予的回饋，還告訴你將如何經歷這個人生。（同太陽相反）

月亮星座=如果你不明確自己的出生時間，連月亮星座都是容易搞錯的。其實它代表著一個人內在的潛意識，你的情緒、感知、好惡的來源都是月亮星座賦予的

太陽是你，月亮是你的影子。如果把一個人比作房子，辣麼月亮是臥室、太陽是客廳，而上升星座則是大門。

如果你不要任何比喻，好吧，上升是穿著衣服的你，太陽是不穿衣服的你，月亮則是X光下的你。

我明
前嗰排有啲，而家又開始有啲
加油

噢. 雙魚男.... 我都好怕雙魚男...

哦, 原來你係雙魚女~~ HA 我都估緊你係咪水象星座...

More

咩為之忽冷忽熱? 你有無留意佢冷嗰時你LAST MSG 講啲咩?

嘩院長,你呢句中呀!! 做乜咁多FF 呢

一齊過之後點分手? 你提出定佢提出?

其實開新話題都OKAY 既.... 但就係唔好無話題但求其SHARE 啲唔知咩黎跟住等我覆, 我唔覆之後幾個鐘又SEND 另一樣MSG 黎..........

院長呢個我笑左... 好正...
BY THE WAY 死開後我係會變成

你肯等佢覆已經好好, 我遇過一個, 第一個MSG唔覆, 隔幾個鐘轉另一個話題再MSG, 隔兩個鐘又轉另一個話題, 再SEND...
我心諗. 乜料呢, 唔得閑就係唔得閑架啦, SEND 咁多MSG 做乜春?

金星係你會畀咩特質吸引
月亮係你內在需要啲咩
所以愛情係兩個都睇
當然呢啲都只係參考，你想要啲咩得你自己先真正知

暫時唔想要愛情

呢啲真係想一腳申佢去大西洋, 痴線的

咁不如話你仲有幾鍾意佢? 點解想一齊返?

金牛座係最勁既星座 不接受反駁！
利申金牛座

金牛座垃圾嚟㗎啵

唔....
不如我問你, 你有幾清楚同瞭解佢?

你想保護佢同照顧佢, 係"你想" , 但你有無諗過佢係咪"需要" 呢啲嘢?
你如果想同佢一齊返, 不如你諗下佢想要啲乜嘢(關心? 知佢心諗乜? 留意佢喜好? 佢講過既說話你要記得? 牛脾氣? ) 你再向嗰個方向發展會好啲....

總括黎講, 我之前識一個射手男既感覺就係, 佢成日有佢成日講既嘢同佢做既嘢, 但係我講過啲嘢同我想做既嘢, 佢就好似唔上心同成日都唔記得... 久而久知成日剩係講啲好片面既嘢.. 我會覺得無乜交流, 所以就慢慢搵少左(本來有瞹眛但後期我覺得唔係啱既人所以我慢慢淡出)

牛女表示, 如果一個人對自己用心, 會好感動. 但如果成日講過啲嘢俾人忽略, 久而久知其實唔會想再提/ 再講, 因為講黎都無意思+自己都覺得自己好煩厭. (但題外話, 我又會明白射手男未必係聽唔到, 不過有時當下傾返同一個TOPIC 佢可能會HANG 左機LINK 唔到原來係同一件事...所以, 要睇下每個人既唔同性格啦)

唔知以上幫唔幫到你, 唔明可以再問

其實我都係...
愛情真係好煩.
其實自己一個更開心

多謝你

心情上上落落上上落落

我都覺得人人價值觀唔同
有容乃大

反正我知我唔係一個長期忍到一時出現一時消失嘅人
而家仲有感覺嘅咪玩下
磨到無嘅話我控制唔嚟

你竟然唔get我講咩

唔明關套戲事咩

Tom最尾咪遇到另一個女仔嘅，佢個名叫咩

係叫autumn
之前你講緊呢排天氣似autumn
我估你係想玩食字
但見近排落咁多雨又唔似

佢未提出補返>>牛女表示應該係因為呢排自己都忙, 所以唔提出補返住係因為如果提出補返下一個問題就係"幾時" , 而又答唔到"幾時"嘅時候, 我覺得自己提出補返係好無意義嘅說話, 仲會諗 你會唔會以為我hea 住你咋, 根住無限loop...

如果你又想表示提出"補返" 但又好似唔想太pushy 你可以話,
哦~~ 唔緊要啦, 我知你啱啱病完應該公司好多嘢又要跟返好多嘢都忙, 一係五月先, 橫掂你五月生日(四月尾金牛?)

表示左你明白佢應該呢排好忙就夠

好奇佢同你傾啲咩?

1. 唔忍心咁直接hurt你
2. 想同你吹水，但又唔想再進一步，惟有不斷提醒你

同金牛仔拍拖喺咩感覺

悶

咁都幾好吖, 佢都肯同你打下字....

悶 X2

耐左之後你仲會完全FEEL 到嗰個大男人既感覺
如果你係小女人你會好鍾意

唉, 今日到我呻...我俾公司個同事激到我紮紮跳...

想請問大家牛仔/女, 有無俾人話過做嘢太認真?

好認同
磨到冇感覺就唔玩
有時諗佢呢啲係咪俾緊時間我慢慢放手
但佢有時又熱情返

癲過過山車

根本就個人習慣問題 大家成日執著係覆唔覆msg過分解讀咁 叫春團 唔好再執著係覆唔覆msg啦 一係就直接問佢 一係就屌柒對方啦
都明白係科投發達年代 大家都慣咗用手機溝通 但就係咁可惜 有班人就係唔太鍾意成日不停用手機

係咪會管好多同大事佢話哂事

你哋鍾唔鍾意咁直接俾人問
好似催佢覆咁

其實本身牛性人都偏直接 你語氣好啲問 都會答你 之前咪有人講咗真係去問咗知道晒答案囉 終於唔洗日日估

大部分係啦 實在睇返條友咩性格成長係點

俾幾日我儲下啲勇氣先

真
我自己就唔多想管人最多好奇想知

明明好多野好似係1234 post都答咗
發覺大家都會無限loop 係到等人覆唔覆msg 不如睇下之前唔同牛人答大家嘅問題 可能會搵到想要嘅答案

明白

牛偏老豆老母type 仲要再加控制慾強
可以ff下嘅

噉呢個post就會冇人了

我見你地仲放鬆唔到覆唔覆msg 呢個問題
太過執著啦依個位
希望唔好比你地嘅牛知 因為會覺得好痴線
我都冇諗到原來咁多人咁care 覆唔覆msg
拎過依個問題上牛谷傾
大家都表示如果知道應該會嚇怕

話說我曾經都好執着呢樣嘢
直到我明白人哋唔想理你咪唔覆你囉呢個道理

其實我而家都無以前咁認真, 點知今日俾個風向星座激嬲左...仲要講嘢極不負責任...

Anyway, 我呻完啦, 多謝你答我😁

院長, 你真係講中晒我都想講啲嘢😘

識我嘅人都話我真係典型金牛座
真係學上面個絲打話齋
你有時見到我在線上呢≠我想覆message
純粹我喺度睇緊野或者有放空緊個人
跟住幾日後我喺度睇緊先發覺自己未覆 我就會覆返人

我睇呢樣嘢簡單啲
想覆嘅就會覆唔需要諗咁多

其實講真 如果日日傾埋啲野就係早晨食咗啲咩同埋今日做咗啲咩 其實傾得耐呢真係好無聊

好似完全冇啲咩心靈交流咁 你話間唔中有啲叫做心事台或者哲學理傾 咁先會進一步囉我覺得

即係你話拎套戲嚟討論一下大家嘅睇法 你先至會知道對方點樣諗 呢一種關係先至叫做進一步去了解對方

嗰啲咩日日做咗啲咩 真係寧願呢出到嚟先一次過講最近做咗啲咩

乜我咁講好唔簡單咩 簡單啲來講咪就係我睇到但唔代表我會即刻覆你 因為我未有呢個心情想覆 到我想覆我自然會覆 但係我唔會唔覆你囉 就係咁

牛女表示, 前男友牛仔呢, 開頭就好似好無所謂咁...到好啦, 真係埋身啦, 幾年啦 (同居) .. 你會feel 到陣霸氣:
1. 星期六/日佢去啲地方, 有講明想我跟實佢去(以前無咁覺)
2. 喺朋友面前好要面, 出去同人飲嘢我幾悶都好都只可以坐佢隔離同埋最好, 係最好唔好同其他人傾得太埋而無理佢眉頭眼額(唔係就...當下可能無嘢, 之後黑足你幾日面)
3. 有異見時我地兩個都係唔會嘈嘅人, 但係最後開口講返嘢先一定係我
暫時諗到呢三樣。我唔係呻, 不過講返出黎俾大家參考下~ 😅🙇‍♀️🙇‍♀️

我自己都唔係幾頂得順我自己 實唔會同返同星座一齊

Copy

金牛座說：我們是挺懶的，不要跟我們比，懶得跟你比；金牛座說：誰再說我們吝嗇，小氣，摳門，就要去扒你們家窗戶了！金牛座還說：戀愛選我們，踏實，務實，浪漫，帶你吃遍所有美食；金牛座說：我們生悶氣的時候不要不理我們，給點好吃的就開心了。金牛座還說：要我迷戀你，要麼有錢，要麼有才華。

跟佢去玩都可以接受
但2都幾辛苦
悶起嚟好難唔聊人傾計，仲要睇眉頭眼額
我好鍾意識朋友，應該會不斷踩到呢個地雷

所以咪話鍾意小女人 講咗10萬次跟住大家都同我講做唔到

因為仲測試緊自己可以做到邊步
想了解多啲先

咪就係囉, 都唔明日日喺度講埋呢啲早餐食咩, 晏晝做咩有咩好傾, 多MESSAGE 唔等於多溝通, 牛女表示要既係心靈溝通, 或者叫做QUALITY,

學院長話齋, 你可以開一個TOPIC 出黎話你頭先睇左套戲覺得點, 然後大家交流意見, 咁我先會瞭解到你(又或者俾你瞭解到我) 底嗰層係諗緊啲咩, 先可以增進感情..

如果你仲係為左日日MSG 佢唔應你既牛仔既話, 對唔住真係要講句, 你地睇下你地啲咩TOPICS 先~

唉. 嗰時細個嘛...
同埋自己嗰時都唔覺得自己咁叉麻煩..

咩呀, 咩收收埋埋又鬧交冷暴力? 我咪講左我地無鬧交囉.

收收埋埋? 唔通一哭二鬧三上吊, SOR9RY 我真係做唔出囉. 我又唔覺得我死忍爛忍喎. 你唔好用你自己嗰套黎套落人地度啦唔該.
每個人有每個人生存方式同性格, 我會尊重人至少

BY THE WAY 你入黎做乜? 你想搵發洩定咩?

咦, 你係咪嗰個雙魚女呀?

我覺得你應該無問題既.. 佢俾到安全感你而你又應該可以more sensible on 佢既NEED 啦... 唔似我咁, 對住牛男其實牛女表示我本人都幾後知後覺....

SORRY 而家先LOOK 到落底先知原來你嗰個係牛仔... 頭先上兩個POST 唔好意思.而家明晒.

不過又咁講, 你嗰個應該係未成熟既牛男喎.... 未成熟既牛男好難搞架... 佢又唔知自己原來要安全感, 有時有少少風吹草動就自己黑面, 再加上又成日呷醋但又要面又唔出聲, 做佢隔離嗰個真係少啲心力都搞佢唔掂.

你試下好似我上幾頁有個POST 咁啦, 我之前同牛仔頭半年分左一次手, 佢挨返我返黎, 我講佢啲缺點佢話佢會改(就係上面嗰啲仲有幾樣), 跟住我話觀察三個月先再諗係咪正式一齊返.. 佢係呢次分手後先肯改..

係係.. SORRY 我#432 覆多左你一次,, 唔好意思絲打

你好呀, 我今日#370 度回左你呀, 再COPY AND PASTE 俾你啦..

佢未提出補返>>牛女表示應該係因為呢排自己都忙, 所以唔提出補返住係因為如果提出補返下一個問題就係"幾時" , 而又答唔到"幾時"嘅時候, 我覺得自己提出補返係好無意義嘅說話, 仲會諗 你會唔會以為我hea 住你咋, 根住無限loop...

如果你又想表示提出"補返" 但又好似唔想太pushy 你可以話,
哦~~ 唔緊要啦, 我知你啱啱病完應該公司好多嘢又要跟返好多嘢都忙, 一係五月先, 橫掂你五月生日(四月尾金牛?)

表示左你明白佢應該呢排好忙就夠

唔係，我係慢半拍後知後覺嘅天秤
睇吓同佢夾唔夾到
其實金牛都係個幾nice嘅星座
見到下面你話牛仔為你改真係好好

我又講吓 通常會出現啲咁嘅情況
係你做咗啲hurt到佢嘅事
而你冇發現咁係有問題

對佢嚟講係hurt同心淡多過嬲

發覺成日話牛女牛仔咁易嬲
我都覺個啲唔係嬲
更多嘅係 唉 失望 心淡 唔想講》嬲
但好多人會將所有野=嬲 更加唔想講所以收埋算
因為根本你就唔明

因為已經好hurt嘅時候係完全唔會想再同一個唔知自己問題喺邊嘅人慢慢講解自己做乜咁

你唔尷我都尷

追金牛仔我覺得要主動
唔好咁易放棄

絲好勁！可唔可以分享吓心得
就吊到心灰

個人覺得 乜感受都唔講係進化前嘅牛 進化後嘅牛會識得講感受，有意欲同對方互相理解
不過再進化都好，如果積累到一個點，牛都係會收哂啲嘢喺心底，慢慢心淡

我

衝！

最多已讀不回啫

幾好啦

咁咁... 唯有等下....

不如又講下... 我同牛仔之前.. 我同過秤男一齊..?

其實院長講得好中, 牛仔/女, 好多時係其實覺得講黎你都唔明, 點解我仲要講? 加上其實可能真係做左一啲HURT 左我既嘢...

話說回頭,我同秤男開頭係開心既, 熱戀既時候係覺得佢好風趣, 好玩得, 講嘢好好笑
但到慢慢開始發覺, 其實同我之前同射手男講一樣, 就係點解好似我講啲嘢佢唔上心, 我其實講左可能起碼三四次,(SORRY 牛女表示, 其實唔太鍾意成日重覆講一樣嘢幾次, 朋友我都可以, 但如果係自己戀人既嘢, SORRY 我真係期望對方會用心記得)... 跟住, 我已經唔想再講.....

而我同秤男呢, 就調返轉, 係佢自己講過既嘢, 應承左我做既嘢, 佢唔記得.... 我從來無迫過對方做啲咩講啲咩, 但係有時佢啲花言巧語, 我開始已經唔識分邊啲係信口開河, 邊啲我應該認真對待? 到中後期, 其實我發覺, 原來佢講過既嘢佢係會唔記得, 當下佢應承左我既嘢, 佢只係睇心情, 或者佢只係HEA 覆, 但我認真左, 而之後佢成日覺得我發脾氣 (其實同你個牛男一樣, 我都係唔出聲又唔想講), 但其實學院左話齋, 我唔係發脾氣, 我真係心淡, 已經唔想回應.. 講左好多次啦, 再講我都口臭...
咁個循環就係, 佢成日講過啲嘢應承做既嘢唔記得, 但因為牛女係會因為對方講既嘢而改變既人, (小至幫手買屋企嘢, 咁你話你買我梗係唔會再買啦, 跟住返到屋企佢話佢無應承過)... 而秤男就會搵籍口呀... 盛盛, 之後仲要話點解我要咁認真? 我心都灰埋....

而另一樣我覺得我個心有啲唔知點既係, 秤男同其他女仔既距離, 有時佢同其他人瞹眛左, 我睇在眼裡, 係好唔開心既... 但係我無辦法, 因為佢話其實係我唔信佢在先.. 佢對'女性朋友" 有時太CLOSE 但佢話覺得無問題.. 而我係有講明, 但佢堅持係我唔信佢.. 咁我都無辦法...

喺呢度SHARE 下我對秤男既過去點滴... 唔知幫唔幫到你 ...

好矛盾喎你

金牛畀人傷害過就會進化成充滿同理心嘅牛

我覺得有冇心去同理同有冇能力（邏輯）去同理係兩回事

後者練到
前者有少少係與生俱來

初初我係主動同佢傾whatsapp
只要佢肯覆我,我就不斷駁住落去傾, 其實男仔對你有興趣就會願意keep 住同你傾落去架了
不過咁, 當你feel到佢對你有興趣, 你要暗示下你對佢有好感
果陣我成日話佢係我將軍

仲係黑暗期
更加覺得你講「只要佢肯覆我,我就不斷駁住落去傾」好有耐性
介唔介意我問吓絲打呢個不斷拋波拋到佢有興趣要拋幾耐

應該有1-2個星期, 打鐵要襯熱
熱情冷卻既話都幾大件事

佢哋一比人已讀就唔敢搵人 叫佢地不停主動又唔想
驚chur親人
嗱 我都話主動下就有成果 好彩依家堅係有例子
證明我之前比嘅建議都唔係呃大家啦衝出嚟緊後炮一下先

睇過有d金牛係會好奇點解當初咁chur, 對方又突然冷卻

熱情冷卻

我就係, 結果之後熱唔返

咁無架噃, 如果你同佢一齊都係唔開心點解仲要一齊? 搵次又鬧交你唔好氹佢佢又唔會搵你咁就搞掂啦。搵到第二個啱先走咁老實講句, 如果佢到時又氹返你你又點先。

利申: 牛女無拍拖幾年, 上次係我話散嘅

牛仔同秤女 根本兩個情感極端

我應該過咗呢個期
佢最熱嘅時候我猶豫咗
而家熱唔返

點解咁講

唔好講牛仔,其他星座都係一冷左就好難熱返..
btw,你地仲有無聯絡呀而家?

我填左都未見add到 我已經set哂

幾時填？暫時仲加緊4月20個啲

都係
但我好慢熱要多少少時間適應一個人
有，俾人幾日一覆咁

今朝 早排都有

今朝有排啦起碼去到5月先加

加油呀絲打大家一齊打打氣
BBQ就算落炭精要起火都要時間

係未熱返

你真係好暖
我估我就係要起幾次先著嗰舊炭精
希望佢真係會著

我始終都覺得我暖係幻覺嚟
炭精唔係一燒即著
炭就更加唔係
無論最後著唔著都好
都支持大家為自己嘅幸福堅持

有可能.. 牛女表示第一印象對我好重要

似未有女之前搵你陪下咁噃...

同意!

之前邊個話分手?

佢 但係都隔咗幾年喇

兩個都要玩猜謎遊戲

咁可能真係想翻拄喎~

sorry... 翻撻I MEAN

院長, 請問牛男會咁架?

我唔知其他牛女呢, 不過我就未明呢種"默認" 關係... 因為我成日諗如果係想一齊唔係AT LEAST 都係喺傾談中暗示下, (就算唔係講到明"你可唔可以同我一齊" ) 但AT LEAST 譬如初期時都會話 "我女朋友" / "一齊咗架啦" 嗰啲之類咁?

係一種幾有情調嘅默契
算係大家都唔洗將一切講到白
證明互相明白同了解對方嘅一種
但我係接近唔到嗰啲空間嘅
唔想喺一段彈出彈入嘅關係

OKAY 明白..

因為前幾個月其實我煩左好耐, (利申對方唔係牛男). 由朋友變瞹眛, 由瞹眛到會搭膊頭, 都會成日一齊食飯, 星期六日會主動搵我, 到我以為真係一齊既時候, 我都以為係默契既時候..(維時左兩個幾三個月)
突然間, 對方將日日一齊食飯變返剩係星期五先食一次, WEEKEND 唔會搵

我諗緊呢啲係咪我諗多左..

唔好意思. 牛女表示我之前都試過同人有默契地由朋友變情侶, 但唔係上面個例子咁

其實又唔好乜都將啲事同星座掛勾 我一直都話星座只係拎嚟好表面咁去了解一個人 係表面呀 初步了解
實際每個人都會因應唔同成長環境/事情有唔同性格
唔通林鄭係金牛 我地所有金牛都係咁？

可以話佢覺得溝到手想做返多少少自己
可以話你諗多咗
可以話淡咗
可以話騎牛搵馬攝時間
無答案前睇你點詮釋
亦都係我憎嘅位

對我來講呢啲只不過係同你玩玩而已
只不過如果係我我會同對方講到明囉
起碼都會表達一聲唔想拍拖住
或者有啲人係好唔理解 不過關係係雙方
你接受唔到咪繼續你接受唔到咪離場

你接受到*

你明明認真咁玩又講到輕描淡寫

好似好耐冇認真玩單身好多年啦
要認真就一齊咗啦

多謝巴打. SORRY 請問你係牛男?

好, 係既院長

你唔係唔想一齊
但想一齊嘅時候
你就搬返責任同承諾叫自己退後
呢個心結交俾你嘅曖昧對象幫你解我有心無力
不過你揀得同佢曖昧都係想佢幫你解

唔係所以我都唔明
我只係個鍾意牛仔嘅處女仔

同意~

所有關係最好實實際際講明咁先=一齊
又或者你問過/佢問過
好似上面比卡超咁 牛女同佢曖味又點 同時人地都講明唔會同佢一齊 但佢又未擺低接受到咪照咁樣同牛女相處
我覺得玩唔緊要 最緊要講到明

但你好識鼓勵人
巴打你都加油！！

我覺得有啲位係似
似到有啲相斥

我就唔係啦, 係之前試過泊左埋去之後原來個碼頭係爛既, 或者其實佢都唔當俾你長期泊, 佢諗住你泊一陣好走啦, 點知我仲柒X 懞懞咁天真到以為泊到尾...
個碼頭後尾直程自己整爛個碼頭唔俾我泊再跟手掟返我出公海添...

唔係一個, 係幾個都係咁.

點爛 你形容得好搞笑 頂你 掟你返公海

我會係一定會
幸福是不會自己走過來的，要人們自己走向它。

咁你要試下估爛gag

要帶眼識人呀有時覺得傾未來係唔錯嘅方法
不過我試過諗住攞嚟嚇走人但嚇唔走

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

大量喑示遊戲，大家都要估對方想點，然後瘋狂讀空氣。

咁不如你直接啲

所有情侶不得同時存在係谷
只可單方面入谷
唔好煩

性格係咁，冇辦法，天生浪漫主義者。

咁叫住春先 出到pool再講

金句嚟

估過

瘋狂讀空氣
讀唔到就輸

係咪喺gp鬧交

咁係你自己揀唔直接

知易行難
但都要努力

溝女真係好煩

有啲嘢估估下未必唔係樂趣
搵啲有樂趣嘅嚟估

唔識溝

已經決定左係睇signal 做野
主動係cls

唔做主動就唔會知有無可能發生

行一步同行全程嘅分別掛

呢樣真做到攰就收手

有啲怪... 想問你同佢點識架?

佢會唔會而家識緊其他人?

主動左咪好似我之前咁, 人地都無話鍾意你, 係你主動痴埋黎咋嘛, 唔鍾意你咪走囉....

金牛所謂外冷內熱 唔同佢熟
就少講野 高高在上 同佢熟就
爛gap 白痴野一堆 但人就幽默 十足小朋友 爛玩乜都試一餐
金牛所謂的大公無私 其實為做野
唔想有麻煩野 金牛對人好 其實想做公平公正 廢事背後被人講壞話
金牛放假番屋企做宅男宅女 因為屋企舒服 懶
金牛對於人地暗示 其實佢自己都唔知
因為佢地公私分明 直腸直肚 有乜事直接講仲好

金牛怕投入愛情 因為玩唔起 一出事就麻煩 自責乜都有

金牛對於陌生人害怕正常 因為唔知你對佢做乜 熟咗無回事

金牛對舊情人視而不見 因為唔想再起爛攤子

金牛佔有慾大 其實佢唔識分何謂佔有幾多 同佢講清楚自己底線 你自己亦要守自己底線 佢唔會煩你

金牛對於愛情 係怕煩 麻煩佢地 佢會發脾氣

原來牛牛有post 留個名先

都係個啲啦笑死

鬥交 我想睇 我以前見唔少情侶分手

sorry , 唔好意思, 牛女第六感表示, 佢覺得佢同到你KEEP 到CONTACT 之餘又覺得你好似心急過佢, 所以佢擺左其他時間係其他人度.. 尤其係佢今個月生日, 可以用呢個籍口周圍同人講然後逐個約食飯....

如果HURT 到你, 唔好意思...

點睇

無辦法啦人哋點做都控制唔到
佢唔珍惜唔等於付出一定會令自己蝕底
大家都係博下有無丁點機會

每個人都有少少出入
我都想簡單啲了解佢

兩個人嘅事兩個人處理
搬出嚟都解決唔到

OKOK 絲打有咩上黎大家傾下呀~ (HUG)

你真係好鬼樂觀既啫~

金牛 本身係有計劃做野 本身係怕有人搞亂佢日常活同計劃
如果想進入金牛日常生活視線入面話
你就想辨法將自己可以放起佢日常生活計劃入面
變成佢日常 佢自然唔會討厭你
從一個日常行動開始(由一個細動作開始) 習慣性 而且持續性
金牛份人係觀察人地性格行為係要好耐下
想做到佢女朋友/男朋友 無3-5年話
都搞唔掂

牛女表示咁又唔使3-5年既,, 3-5個月啦我就...

我最快x日笑死 但一齊幾年

不過漏左個POINT, 我好憎啲人所謂"變成日常" , 其實我不嬲都無日唔日常呢啲嘢, 有得慣既咩?

老實講其實我成日都變, 我都唔知我自己幾時會變, 所以, 我就算日日同你MSG 又唔等於我同你好親; 相反我唔係成日搵你又唔等於原來我唔掛住你

講得啱呀bb

得啦 兩位準情侶
唔好放閃啦
繼續我溫書

佢係女 我都女 我地只係post中相遇

唔係樂觀
而係決左咗做一件事就盡力做到底
半途而廢會令自己失去更多

你哋玩曬啦難為我日日掛住佢

真係好, 搵到一樣諗法既人又大家都係牛女~~

以前我會好似你咁諗既, 但係而家就少左咁諗LU, 半唔半途而廢定還是我一開始自己諗多左呢... i just follow the flow and let it be. 如果對方係有心自然會搵返我, 如果無既即係佢對我既感情未必係咁深, 何必強人所難

金牛ex今日生日
連同佢講句生日快樂都唔敢

一切都係源於怕麻煩
所以有fd話金牛專一唔偷食 我心諗其實係唔想煩多一個人啫

其實真係好懶

可摸耳俾次機會

咩

除咗怕投入之外都覺得好中

想一齊返

點解分

金牛份人係focus 一樣上面做好佢
煩 原因應付職場上麻煩野
應付完返到屋企緊係休息
跟手應付屋企麻煩野
所以金牛一放假 就乜都唔理
瞓覺 食野 玩 出國

我估好多香港人係今
金牛更需要

金牛本身好需要獨立空間放鬆自己
我真心覺得香港生活唔啱佢

步伐太快 壓力大

我自己本身係金牛
原來越覺得香港人放假少
玩得幾日又返工
完全充唔到電

放假有心理準備 1日
正式放假五日
準備返工心理準備1日

呢樣我都明
一段關係係雙向
但我唔做到最盡唔心息
好似對唔住自己
所以就算我自己身邊現實嘅朋友無人撐我
即使明知佢哋識咗十年左右都唔會點我都好
我都決定繼續落去

我喺呢度幫你推到佢睇到

點解想一齊返

突然覺得自己好chur
六日都通常約人/俾人約
平日夜晚有時都會搵FD食飯
無乜時間喺屋企

我以前就係咁
返到屋企淨係想個人靜下hea下
所以要帶嘢返屋企做嘅工一定唔啱做

今天要文青一下

那年在草原上的斜山坡拼命往上跑到斷氣，想要追到太陽，想要一直可以看到日落，想和時間賽跑……那種期望和無助的感覺仍然清晰印刻在記憶里。

自行套入感情狀況

點解呢?

怕佢唔覆你你會好唔開心?

或者怕佢覆你 你又怕自己諗得太多?

我知佢會覆我 thankyou 然後就唔會再有然後

每步都好難
就嚟想去佢嗰邊行街撞吓佢

估到就係

佢話分手 因為真係鐘意 但要move on 好攰

係咪試極佢都唔返嚟

享受過程
明知無得改變結局
但想一直維持落去
理想與現實嘅矛盾

我成日喺我屋企樓下期待撞到佢嘅一刻
佢鍾意食我樓下檔水門
因為佢我俾咗幾次機會間嘢
但始終覺得質素同價錢唔啱比例

你會估到爛gag 嘅答案先識笑咩

夕陽無限好 只是近黃昏

由小到大都好起歡看日出日落,
曾經以為, 當找到一個都同樣喜歡看日出日落的人是何其幸福

找到了, 幸福的笑容掛在臉上, 以為一直都會笑下去
誰知道, 一次, 就是那麼一次, 你親手將我的泡沬穿破。

#繼續文青一下 #請自行搭配其他情境

我都係吖..成日無事忙咁🤣🤣🤣

係 因為佢困咗喺佢回憶到

做咗習慣

裝睡的人叫不醒

大家點睇金牛男 摩羯女
同埋同水瓶女係咪好唔夾
一直都相處得麻麻 最後被帽

攰了 唔想佢可憐我

等人錫你啦

我都試過呢個狀況, 你可以話叫唔醒, 又可以話可能有某啲嘢傷得佢好深, 佢忘記唔到, 唯有MOVE ON

牛女表示同魔蝎OKAY,

但同水瓶男就...... 一個好OKAY (佢追我) 一個就非常唔OKAY (我有表示有好感)

年近40金牛大叔
我對愛情睇法
愛一個人大大少少缺點都要包容
互相承受大家問題
因為一個小小問題都可以嘈交
同埋你身邊陪伴你未必係永恆
要活在當下 珍惜你前面果個
因為唔知幾時變咗陌生人
同埋結婚前一個月大家唔好返工
同居埋一齊試下大家有乜問題

仲有一個方法係去旅行一個星期同房
就知大家出乜問題

拍過一次拖
但見盡人哂情侶
分分離離 情情塔塔
所有野
見得多都麻木咗

40歲你結婚未

就算人哋肯幫佢
但自己一直唔試下放低
點做都無用

唔結啦
要照顧家中兩老
等佢百年歸老
先再打算下一步點走
到時都四十尾
連性慾都無埋
讀下書 培養自己興趣
訓練自己思維 唔好腦殘

見到太多野 越對婚姻觀念越失望
一個疫情見盡哂人生百態
其實好多香港人寫照 以為大家都好夾得下
大家困住起屋企 先知道大家雙方面出乜問題
名言 相見好 同住難

係香港人掛住搵食 唔多理自己伴侶
到老年退休 成日家嘈屋閉
為果少少野嘈餐死
其實依個問題唔係香港獨有 日本都好多依類問題
搞到老年果陣有 老人暴力 離婚 一大堆問題
要後生幫手解決 要下一代人負擔

依個問題係大家要去了解 共同面對 因為老年化
香港遲早出事
由其係返SHIFT 工時長 在職人仕 根本無時間去了解身邊另一半
到退休大家日日見住 就好多麻煩野出現
我睇過日本電影 有幾套講緊依個問題
大家係時候去點減少問題出現

係 所以咪飛咗我但佢之前啲經歷我都無參與 點解要推晒落我到

亦都無需要要你受返同佢一樣痛楚
要你幫佢醫就還好

好痛之前白羊仔 宜家就到佢 好難再去信人

係 希望佢無事 絲打你同金牛仔有好轉嗎

會唔會太空卡嚟 唔用咪冇on

嘩成十日無ONLINE 喎.... 咁SEND 個SMS 朋友問候下都好正常咋

見唔到同一個人就放低到架啦... 困左只係困左喺特定同嗰個人既情境度, 所以點解話要MOVE ON 就係要放低令佢好攰既人

咦, 咁你無參與又好慘喎.... 等佢自己醒啦真係~

其實個牛谷啲人好嘈 大家都鍵戰
所以大家入到嚟會心諗點解可以咁嘈咁多野講
如果你真係勁慢熱/唔慣咁多人成日講野
其實都唔太啱入谷 寧願你係金牛post到吹水
廢事比人屌小圈子
冇辦法 入到依個谷真係會癲倒你對金牛好靜呢個睇法

其實人大左好多睇既嘢真係會化左... 以前好驚自己一個人而家好享受自己一個人
以前一定以為要拍拖結婚, 而家覺得原來做一對怨侶係慘過自己一個人

結婚係承諾, 鍾意一個人同佢一齊係愛情
如果你問我愛情同結婚其實係有CONTRADICTION, 除非有人結婚仲肯分開住/(或至少都分開兩人各自OWN 一間房), 如果唔係其實到頭來都一樣...可能有人會話呢個諗法太新奇, 又或者無人接受到, 其實好多長者到年紀大之後因為各樣原因 (身體狀況. 例如訓入面半夜起身落唔到床, 感受氣溫唔同(一個受到冷氣一個受唔到) , 反訓, 之類)其實到最尾都係會分床訓架啦, 點解一開始要一齊訓?
利申, 爸媽因為身體問題已分房訓, 另因經常探長者所以大部份都係分床訓.

院長... 我唔知又係咪MISS 左... 四月中入左...我仲未入到呀....

你依家擺低啦

唔洗一次過要信到十足十
唔係咁易睇清一個人
所以可以信少少先再深入入去
唔可信嘅人你最後都會知

我唔係絲
有無好轉就唔識分

Lm 得閒叫個春

我唔知未試過拍拖
有時嗰個情境同人都溝咗少少幻想就完美到放唔低
要幫佢放低同放棄夢想差唔多
除非佢肯搵人/俾人幫佢睇清
唔係就一直活喺現實同幻想間浮沈

我喺愈多人嘅地方愈靜
同埋情願花留返啲時間掛住牛仔

你係牛定鍾意嗰個係牛？

我係牛 第一次見哩個post
未得閒 六點返黎叫春

好

一齊係咩意思? 拖晒手咁定剩係兩個人的合照?

你諗多左.

而家咩進展?初識? 朋友?

想做自己想做野
唔會想今多無謂野

牛仔熟絡咗 自然活躍
正常事 牛仔成日比人標籤邊緣人
入到去嘈係好正常

你到底擺唔擺低㗎

唔使理佢點諗, 順其自然就最好.
但又唔使太CHUR, 佢有興趣自然會搵多啲你.

我嗰時個牛仔, 第一次見到第二次約中間隔左幾個禮拜, 由第二次約到第三次中間又隔左個幾禮拜..
我全程等佢搵我, 我無乜點將佢放上心.

好正！！！佢同你住咁近
我都好想佢嚟我呢邊
金牛仔係已讀我之後突然又accept我嘅ig申請

佢有啲問題好難估
沉咗之後智商已經低咗佢仲要考我

金牛正一慢熱撚
利申：金牛

睇人啦

「係香港人掛住搵食 唔多理自己伴侶」
好準，覺得大家好似搵緊條件
唔係真係了解嗰個人而決定一世喺一齊
喺香港生活可能太難

忙完 上水叫春
早排起交友app識左個女性（唔係女仔）
兩星期傾得好地地 出過一次街
佢好多人add同時同十個八個傾緊
但都會影自己相比我都會傾到好夜
有日下晝開始唔見左成廿個鐘
果日應該都係同網友出街
翌日下晝點幾先上返水（肯定唔係同人過夜）
但我好緊張起佢啱啱上水前
ig dm左佢best frd同妹
同佢講左話啱啱contact左佢地驚佢有事
佢話好反感就絕左交

我金牛佢獅子

睇完你似痴線佬
好fd咩dm人 痴撚線
我睇到都好反感

太上心嚇親人

其實我都撞過呢啲人

應該會即刻冇晒好感，好似stalker咁係女仔都驚啦

唔準啦張圖 做過幾次後備

唔理乜星座，當知道對方嘅選擇唔止你就應該做好心理準備止蝕，無謂浪費時間喺唔合適嘅人身上

我都識咁同人講 只係自己做唔到

我都係咁做我以為經歷多會有調整

你係牛女先接受到隔咁耐⋯

佢同我住都唔係近但有時佢會嚟我屋企呢邊
熱鬧啲又多鋪頭行街
佢仲係無accept 我ig
又唔講我有無記錯ac

條條估到就唔好玩啦

你應該幾鍾意佢先咁緊張佢
又或者你好想照顧佢先咁做
我反而幾明白你嘅心情
佢唔明白或者唔係真係好鍾意你先反感
你唔洗太自責嘅
有啲人鍾意人哋緊張啲
只係咁啱唔係佢
亦都睇得出你哋未必有你想像咁夾

你完全明我內心個出發點
但上面絲打巴打講話我成個stalker咁
以為自己係邊個 我認為都無話錯我

金牛男友係咪個性好著重私隱唔俾人管制？ 佢講過都唔會點睇我ig , 依家我都隱藏曬有佢嘅post.拍左成年幾，無啦啦忽冷忽熱好難頂，但照佢個性係唔會偷食嘅人黎。

可能唔夾獅子 佢幾留意星座野
早幾日佢先睇完最錫獅子女嘅係金牛男

其實好多時未必關私隱事 好似我以前從來唔覺自己需要有咩privacy

我唔介懷我同佢唔再係朋友
但佢ig自動load左我story佢都會即刻禁走
我唔捨得佢唔舒服 佢身體唔好

向好方面諗就大家信任左，唔使交代咁詳細應該開心左定其實佢始終變左

我以前有個ex 佢話悶我會比我fb pw佢入去睇解悶
佢唔需要我都自動將佢指紋入落我電話
後來有件事價值觀有極大分歧都係分歧
然而佢現任做緊同我一樣嘅立場🤷🏻

一熟便懶

Sad... 三觀不合都好難夾，其實我地都有少少。

佢太醒目聰明我又自卑

死仔包 反而我好似仲chur

其實係有 係心態上改變
返工返得耐 越來越似部機器
個腦係空白

我22歲已經覺得自己空白咗

你係咩星座？

女人係越來越愛 但男人係一開始好愛但慢慢就慣咗而變懶
有時更關男女同女人特質事
男人心態好易變感情

咁中學後圈子開始唔同係會識到新朋友嘅

真係唔(錫)下唔郁下
口才唔夠佢勢利
成日講道理俾佢ban轉頭
感情經驗佢多過我所以會成日患得患失左

我明呀 以前我都係咁 但調調下自己心態又變咗wfc咁

呢句係佢口頭禪黎架 就黎到我wfc佢
雖然個心拿住拿住

金牛男本身心房好難打開仲要花時間 一但打開 你覺得佢仲煩過哂八婆
佢比你私人空間係正常 當佢入侵你私隱空間就係隻牛面完全進入熱戀期
比下時間佢啦 佢投入時間要好耐
同埋佢睇到個人係啱佢 先會出手

係信任 唔信你話 佢直頭唔搵你

一但打開煩過八婆中晒 我就係上面講嘅就lai野

感覺唔係一樣可以用理性控制或者衡量到嘅嘢
佢唔係鍾意你
就算你遲定早點樣關心佢都唔會欣賞
同陳冠希同呀伯張背心圖一樣

有撻著佢話題就煩過呀婆
可能我朋友少佢都知邊個打邊個
我又會咩都同佢講野所以之前未熟就成日問
依家求佢開金口咁
有陣都想冷落下佢等佢緊張
點知佢真係唔揾我

今慨年記今快空白 香港職場文化害死人

我就有目標 不過發覺依幾年力不從心

係 成個人好麻木

要攬住金牛男話 必須係廚藝勁
否則都係變心

唔知佢有日會唔會明呢

同隻牛講道理緊係找死
本身心水情重要識睇時勢
佢食住你啦 無得走啦
啦想佢主動話 床上技術 烹飪 仲要身材好

一旦信得過慨人 金牛就平常事
另一方會覺得好無聊 所以要有一邊主動
當挑正金牛條筋 今就好親密

唔係用心感受
而係用星座去分一個人鍚唔錫佢都幾好笑
呢個世界大把金牛仔啦
如果佢真係咁
你肯定想要一個唔知唔明你獨特嘅人

處女仔

哩個post關於星座先咁講姐
而且都要投其所好嘅

100%

果種程度 成日send message 比你 問你今日著邊套衫 下午食乜呀 公司有無人恰你 問埋屋企親戚朋友今 不斷八卦你歷史

你覺得佢有無放你嘅關心上心

今無計 你幾個月唔搵佢 自然會試探你
你想隻牛變 醋罈 難過登天

我返得愈耐
愈覺得自己人生唔應該咁完
亦唔想咁完
好想一直同人鬥生活幾精彩鬥落去
好想寫花自己嘅人生故事
好想做到言行一致

所咪轉下工 轉環境比自己 但係煩唔想轉?

應該話 佢咁多網友同佢傾 都未必會將我嘅說話擺上心
佢同新識男網友出街都唔會講 但實知

做到今 代價好大
好多時候會後悔

我獅子呀 追post 又講金牛錫獅女嘅哈

錫姐 但睇過好似真係唔夾

有無覺得金牛仔係咸濕仔一名？
想咸濕 但係得把口
仲有本人仲係童子軍一名

話天下男人都咸濕 但係金牛咸濕
係一種另類

金牛所謂朋友 好多都係酒肉 真正交心得一兩個

今晚又要喊一喊

金牛 硬頸 同 獅子 操控係相對

無話喊唔喊嘅 咁獅子同其他星座夾 好似雙魚？

Wfc佢

不嬲話金牛咸濕

明或者唔明
你都幫佢唔到
最緊要你明
唔好為佢太傷心就夠

我信星座可以幫手了解一個人
但控制唔到一個人對咩人有感覺

星座好普通野姐
始終都係要睇九型&十六型人格

十卜你呢句

大家都明有時好鍾意位異性但對方對自己無興趣
重要勁多人approach個妒忌感係好辛苦

未遇到 亦無打算去遇
好死心塌地

點解咁執著要金牛男

因為暫時人生得佢
無俾機會其他人

咁你係鍾意果個姐 唔太關金牛事

我認架，不過金牛嗰種咸濕係對住鍾意嘅人先會大解放
金牛嘅防人之心特別重，係難啲交心架啦

起碼你知佢會嚟
我明
佢呢啲忽冷忽熱嘅態度真係

佢玩我就好玩

Copy

摩羯，金牛，處女，天蠍
是生氣的時候說了你也不懂，說了也白說，你不懂我，我不怪你，但你不能沒完沒了氣我，你要氣我我就和你對著氣，氣死你丫的！
可是雙子，水瓶，天秤，射手
就是：那你就氣著吧，嘻嘻

所以你做唔到幾多
你盡力做到你可以做嘅嘢就算
唔係你唔想做
而係佢限制咗你做幾多嘅時候做盡就算

反正條命係自己嘅
我唔理亦唔要有人阻住曬

但連朋友都無得做

應該係得我呢啲痴線
情願博俾人傷都唔想防人

我明唔係話得唔到好心酸
而係感受唔到佢對自己鍾情嘅感覺
控制唔到人哋點做

你幾次回覆都講中我內心個感受
我自己文字都無你表達得咁中

都係好難講
邊有咁易撞中
我已經唔放佢忽冷忽熱上心
都阻唔到佢
佢要點做就點做啦

唔怕俾人激
但踏親我底線嘅人我唔會想同佢再有接觸

咁我就係踩到個女人底線

唔夾就算啦
無謂辛苦你繼續同佢做FD又過唔到戀人嗰關

所以我一直都明你咩感覺
唔好再為佢唔開心啦
有緣先同佢再會
收拾好心情準備好自己
去照顧一個值得你去愛又愛你嘅人

我覺得佢遲早忍唔到移除我follow ig & unfollow 我

你咩都唔做 我諗佢唔會特登去remove你

有可能㗎
咁你嘅關心包埋你份感覺係複雜啲
又有可能喺呢件事上佢覺得大家感覺唔同就做了斷
你都無辦法嘅

佢唔當你朋友
留戀都無意思啦

我都係A0
不斷trial & error
每個人都係特別嘅
有啲人快啲搵到有啲人耐啲
唔放棄嘅總有機會搵到幸福

你實好痛苦等到

而家日落好靚

agger

diu 我On9 原諒唔到自己 想食孖😳

你個隻野 應該用太空卡 80%

［member]因為佢有打過比我🤯🤯🤯 但你咁講我都覺得有可能 算啦 唔估啦 辛苦自己 [/member]

太空卡可以打電話㗎 只不過可以隨時棄卡炸嘛

我都覺得似太空卡 我自己都三張電話卡兩部機

你自己係咩星座？

同意, 我成日覺得喺香港好似俾人搵條件多過真係鍾意我....

咦對唔住呀院長而家先見到
fishfish12345

嘩... 你咁又真係CHUR 左啲喎牛仔

可能啦, 但大前題係我本身都未想拍拖, 佢急我唔急啫, 未有佢之前我咪又係咁生活

係呀 就係你呀 你private㗎！！！

牛女表示好重PRIVACY, 係,

但"照佢個性唔偷食" ... 呢個我NO COMMENT HAHHAHAA

竟然係咁?!

不過都無用, 我隻牛放左自己出公海LU

Tg已搵你

睇返星座ig 先話金牛今個星期會

仲發緊脾氣吖嘛... 你琴日打俾佢,轉頭今日又打去講同一件事佢會話你CHUR架...
過兩日再搵佢但唔使再講返件事但係你試下水溫先啦

by the way嗰個咩驚喜黎? 送花? 咁代表你有其他人啫?